連尼住請入，有少少建議

出返去啦柒頭

屌

屌 撳錯正評

bam!